海防道熟食中心邊檔食得過？

剩係食左華X園 ...味道普通 但吹到老西咁大囉

旁邊德發又係。吹到大一大。
牛腩勁難食，牛丸正常

咁嘅水平

藍田

八寶清湯腩屌打

平時係未都係咁碎...?

十幾年前都係咁

行過食下就得，唔使特登去幫襯
最鍾意食炸豬排

垃撚圾